[代貼]廣告商最怕公關災難

聽我講！! ！！！！！
我就做廣告既，所以接觸D 客最多。
今時今日，只要一引發公關災難，D客就最淆底！ 我見到好多人話唔買佢地D 產品，其實係無用，因為連登佔佢地買既產品銷量極少。
反而，而家D客見到個fb page 有人，有人攪，就會好撚緊張！！！！！
而呢樣野係成本最低既抗爭，我地只要去各個廣告商洗版，佢地就會怕左係TVB 落廣告。
呢件事係社會上有回響後，而其他未落廣告既廣告商，真係幾平都唔敢落廣告！ 令佢地係TVB 落廣告 成為公關災難，佢地自自然會抽起TVB 既廣告 原理就係CY 做緊既野，分別係CY 一個人做，我地全連登一齊做！！！
頭先見到巴打係另一個post 講御藥堂/trivago/ foodpanda/ Hipp
所以我係度發動網軍！！！！即刻上佢地既page全力開火！！！要TVB 壽終正寢！！！！ FIRE！！！！！！！
如果佢地抽廣告之後，我地可以支持幫襯返佢地，令佢地覺得抽走有價值，自然會抽走！

香港人既電視台，香港人作主！我地人多，有咩做唔到？

另外，請大家再俾多D 料，仲有咩廣告商！！！要佢地有公關災難！！ Online 就鍵戰就攪廣告商，Offline 就前線繼續狙擊商場活動，要D 商場買TVB 怕！！
最後！！兄弟爬山！！！！！

開戰

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

原來蟻民既力量可以咁大

pish

btw做乜唔聽朝先開呀

推

幫推

幾點開都推

上fb廣告商留言
圍佢pr event
呢啲嘢，大家能夠做到一齊做

agger
push

推
聽朝再推

大家應該就要咁做

各大財仔 同贊助夜晚劇嗰堆

只要廢左佢地係social media上既武功
佢地既宣傳成本將會大增

的確唔一定影響到佢地既銷量太多 特別大牌子
但可以令佢地既總成本上漲

Push

好簡單, 點解要落廣告?因為有成效買嘅人多左, 個朵多人識, keep住知名度
要啲商戶俾錢仲要少人買左/個朵會臭, 咁戇鳩嘅支出邊個會繼續落去俾(奶共奶到雪雪聲果堆除外)

仲可以趁機令佢地既同業對手利用返social media而提升知名度 以及可能有一定既銷售量（睇digital marketer功力)

咁樣班係tbb落廣告既廣告商都會頭痕一排

其實靠奶共為生果堆都搞到 分分鐘仲易

Cctvb ,不了

點解得幾十個cm 我要更多

我都有幾個客諗緊停唔停啲廣告
大家繼續努力就可以收tvb皮

我無嘢講

代我伙記推尻你老母

push

好文必推

推！！！

提多提大家 特別係國際品牌 佢地好多都有regional team 負責睇住個brand

例如今日寶礦力 同各大化妝品牌 汽車品牌 電子品牌等等

佢地facebook係最直接比到HQ知道佢地係香港搞左咩大頭佛出來 要比人問責架

反正都係鍵戰，信你巴打。

凡係cctvb落廣告嘅brand 一律呼籲親朋戚友罷買
凡落係蘋果或立場，大力支持！並幫手大力宣傳

整合一下廣告商再攻

Pussshhhhh

咁叫佢地將d廣告落去邊好

睇下呢啲heading就知咩事啦
屌你老母香港01

推推推

聽人講：港姐活動出event同商場show最多廣告商同sponsor 在場。7月8月又係大把港姐event大家識做啦，去tvb活動R sponsor同廣告商

PUSH

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

我冇野講 我唔信你 你冇委任証 我懷疑你冒警

Carefully worded!
用啲咁嘅字眼
支共真係想離間香港人

依家太眼訓了, 訓一陣先, 聽朝即開波

唔用tbb 大把channels可以揀 更平 更有效
D in house marketing同ad agency會搞架喇 唔洗同佢地擔心

HKBN 送TV Super 續約不了

CY教路 thx

CY教路 港獨之父

團結無罪。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

push每日都有上佢地fb page屌

我冇野講

學CY咁不如開番個fb page先啦

溫柔連儂牆

和理優遊行

野貓式勇武

大清算紅媒

缺 一 不 可

形象好重要

大批網民負皮留言

廣告商嚇死

如果係國際品牌

更要寫信去總部海外投訴

國際品牌就梗係去佢外國總部投訴

上次登報海外力量2.0

如打沉港姐sponsor

非常有象徵意義添

689真係港獨之父連點抗爭都教埋你

支持

對付共產黨嘅方法就係要比共產黨更共產黨

重點係：
好多brand有特登開page俾香港市場，所以我地要去埋國際page同Twitter洗版
唔好淨係搞香港market
要搞埋外國market

零售最易搞，因為需要大量人買貨，賣樓賣車會難少少
主攻零售！！！

高登以前別號就係網絡黑社會。

所有戰線係同時進行！所有人都可以有所貢獻！
一定要破壞tvb係藍絲既公信力，幫助巴絲應對藍絲父母！

11月區議會選舉黎緊 正正係奶共派咁快割蓆既原因
tvb一定會助選民賤聯 所以哩幾個月要狂攻tvb既廣告商

我無野講

清算紅媒

.

其實我覺得罷買落TVB廣告既產品係無問題，買唔買始終係個人選擇。但係去人地fb洗版迫佢地停止再喺TVB落廣告就係道德上有問題，好似過份咗少少。

推！
搞Facebook page一定淆到仆街....
但唔好惡言相向，咁講就得：我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止

有咩brand 有係tvb落廣告？
可以幫手去twitter洗

冇逼佢唔好落廣告呀，邊有得逼，
亦冇逼其他鍾意買既人唔好買
總知就有網民對貴公司助紂為虐既行為極之反感決定罷買

佢地計掂數，藍絲港豬既客仔數量係多過黃絲
覺得冇損失，大可以繼續落

再者，
而家係成個國家機器壓落黎
政府、警察公權力加埋CCTVB一齊打壓香港人
賣港電視台獨霸電視頻譜洗香港人腦
忍撚無可忍，去fb page洗下版，發表決定罷買就係冇道德？

抵制手段之餘都要表達明確訊息既
中共直情會恐嚇啦 咁多人關注佢地fb 多謝都黎唔切

睇來你決心唔夠
而家面對緊既敵人係極其邪惡 豪無道德普世價值觀

而紅媒就係咁多年來助紂為虐欺善怕惡既幫兇 既然暫時主線打boss未有更進一步具體方向 就先以打擊佢既爪牙為策略

Btw 劉細良教既戰略之一

Gooo

對

唔好 係佢地fb搞最符合成本效益 而且接觸面更大
頭先有巴打已經提過 除左本地fb page 可以直接去佢地個brand 既regional fb page度

登報錢留返國際戰線 美國香港民主法案同英國中英聯合聲明用

先整合一個list
第一波攻勢先主打廣告商同節目或劇集既冠名贊助商

大家可以幫手砌個list出來 聽晚一齊整合？其他巴絲打點睇？

推到紅媒執笠

鄧小平： 警惕右 但主要是防止左

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

蟻多「嬲」死象

推！

推到tvb 壽終正寢

正式開戰

up

推 有用過去電視城

推！ 成個熱門都係p牌分化post

的確係
高層最驚有人搞到佢地個牌子
因為同老細交代唔到點解唔避
反而抽起贏民意 同避免人搞佢地
先會更易解釋為避免與消費者造成矛盾

強烈建議搞未抽起的品牌
1. Facebook
2. Instagram
3. PR event

support

我地重要警告日後再落廣告嘅廣告商，會受到更嚴厲嘅洗版罷買行動

Pish

q
pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

收到

我地 對佢哋黎講我哋唔係蟻民 我哋係佢嘅客人 ，我哋無需要 妄自菲薄
青魚對住嗰晚黑警嚟講 我哋係佢嘅老細 我哋有份出糧畀佢 佢哋唔係義工

推到垃圾cctvb冇生意

pish

嚇死我心諗陳柏宇幾時做記者

すみません

鍵盤戰線全面開打

我呢部高達黎，推上去

good 真心覺得有用

大力推

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

再推多下！

推X爆佢

推到tvb仆街

推
每日開一個post叫所有連登仔係三個page度洗版
一日三個page咁會唔會集中d?

兄弟開波

其實叫D廣告商唔需要切實出任何書面回應，

廣告商只要慢慢退場，
香港市民便心裹有數了。

728 將軍澳 不撤不散

鍵盤戰士全面進場

即刻！

銀行同保險

有冇廣告商list

gogogo!!!

明白了

推 有無list?

蘋果 立場 YouTube

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

今日整邊個

係個網搞鳩人 連登仔最叻啦

每日做一個？

連登真係卧虎藏龍，包括各界人士

有point! Push

請真既 page係客同廣告公司聯繫而又唔想煩既地
你地每日搞幾百個comment + inbox就會搞到廣告公司 同客好頭痕 又會係咁開會解決
玩page係真係有得諗架

Push!

鍵戰起革命

Be water
有point，推，TVB 壽終正寢

起身啦連登仔仲喺到柒瞓

返工返去洗佢老母版

真係屌你都廢事 香港就係有你哩d 人先比狗官得吋進呎

如果有百鳩幾個人Comment Inbox個Page嘅話 咁撚麻煩 我會扮病SL

qoute 番果個位圍tvb 過份果個

應該同一個excel不停update

大家咁話啦 香港就係有你呢啲人林鄭先老閪都唔撤回 屌你都廢事 去攞飯盒啦

如果我係vitu 廣告部

馬上叫高層考慮下 人地如果轉台過來比折扣人地

搶廣告

推 支持

推爆

有無要行動嘅full list?

見到了

前特首都做嘅野大家都要認真學習
學689一齊數下廣告投訴下

推
中point

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

大家仲要去讚好大家嘅留言呀順便嘅一個制

得咁少page？

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

喺fb嘅留言有深度d！例如問下價錢：你地喺TVB落咁多廣告用咁多錢，一定將定價mark up 咗好多啦，不如將廣告費回饋番去消費者啦

連衛兵全面進攻!

好好 推!!!!!!!!!

仲爬乜撚野山

你睇下呢個POST 做正經野 頭8頁都係狗公叫春
算鳩數啦 還我大好狗公連登平台好過啦

唔知佢地邊個打邊個PAGE, 有冇巴打有Link?

岩岩見到有個巴打嘅idea幾好,

「我本身好支持你地公司既產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買貴公司既產品直至見唔到貴公司既廣告係TVB出現為止」

tvb你仲唔仆街？

推！一齊做野

推演落去
最後CCTVB會只係吸納到紅底廣告
得返國酒茅台果D

依句正!!!
樓主講得好岩，FACEBOOK PAGE 只要D POST有個嬲嬲,個品牌D高層都已經會發曬癲
利伸: 我就係會發癲果個

push!

#QuitTVBPower

戰痛快

Pish
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

瘋狂like comments!!!!

今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

Bye bye tvb
支持pizza Hut

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

攻佢

推，網絡戰

[大家幫推]最搵錢嘅大台劇 - 愛回家，廣告商概覽連Facebook link

推啊

推依個

勁呀巴打

連登仔懶到連藍page comment都淨係識copy and paste好人一生平安，下次post埋Facebook link效果更大

推!

推撚爆佢老母閪

集中火力，揀一兩個嚟做鳩佢先

[大家幫推]最搵錢嘅大台劇 - 愛回家，廣告商概覽連Facebook link

可以嘅話放埋入去

佢係話依家無廣告姐，唔係抽起廣告

我要買寶礦力
我要見律師

推到tvb收

出面起絲打底d post就好積極
連登太多狗公

巴打做廣告邊PART？

推到CCTVB好似士多咁

Pishhhhh

各有各做

開名 幫手助攻

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推
我無嘢講

諗下有邊間大野既消售對象係年青人
其實諗通呢一點，勝算50%up

再推

推到上熱門

i see

推 cctvb 應該仆街死好耐

網上佔領行動

推，會唔會加埋星島/東方之類既目標？

呢堆影響無咁大
全面集中火力 tvb

咁都係，不過日日見到d人拎住份頭條日報就嬲

李健駕駛學校作為香港人的駕駛學校一直都聆聽香港人的心聲。
本公司與TVB的合作關係將於短期内结束。
本公司將定期審視宣傳渠道，並致力推廣交通安全及培訓安全駕駛。
多謝各位支持，香港加油。

Source:

各位巴打繼續努力

學生學車揾本土李健，罷學紅底香港駕駛學院

我代貼,唔係我做

又講呢啲

FIRE

仲有金美夢床褥

樓主的確冇錯，但要知道
好多品牌嘅香港FB Fan Page只係Local Marketing果d阿姐負責
果班人一向只係少做少錯，得閒刷吓阿姐鞋排擠一下其他人又過一日
你搞佢，佢頂多慌亂一下，龜縮一下跟住就冇下文
尤其係而家Pizza Hut俾大陸網民追擊緊
d Marketing阿姐一定會話睇定d先，唔好搞咁多嘢住
頂多係暫時新post唔出住，已經出咗嘅就唔好搞，免得得罪大陸人

所以若果講到公關災難，
一定係集團總公司或者海外總公司嘅社交媒體都出事
咁先會令香港呢邊Local Office有動作
大家不妨諗諗D&G辱華事件，如果只係本地FB嘈，邊有咁快回應？
就係因為嘈到總公司嘅FB，有好多英文嘅Fans都開始留意到
總公司無得淡化事件，Local Office先逼住要出信回應
香港FB Page點嘈，燒唔到佢地響外國嘅品牌形象
傷害有限，根本就唔會睬香港人

又例如松藝館事件（KOL話投訴到人地被炒為止果單）
得幾個網民投訴到法國總公司都冇用
因為單嘢冇響佢地FB上出現，私下寫信鬼睇到咩
一樣都係冇影響，法國佬見冇影響佢生意就睬你都傻
大家要記住，呢d國際品牌怕得罪大陸人係因為大陸人口多
佢地響大陸賺嘅錢多所以怕大陸網民要討好佢地
但香港人少，佢地響香港市場賺嘅錢少到WFC
你唔郁到佢Global FB，唔令上面嘅外國人都出聲嘅
好難令d公司做嘢

咁講好可以加多句話對貴公司感到失望，亦會叫親友一同罷買

推到CCTVB壽終正寢!!

記住目標
CCTVB

全力支持TVB廣告商(2)——10/7/2019

絲打們請齊心向kate 施壓

一齊fb留個言啦
行過路過唔好錯過

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
1.信諾專頁宣稱TVB廣告將於短期內結束
2.賣涼茶飲品的清熱酷(15s)
3.賣洗髮液的Plantur 39(25s)
4.賣人字牌救心的日本救心製藥(5s)
5.賣奶粉的美贊臣(25s)
6.賣美容產品的KATE(15s)
7.經營商場的D2 Place(5s)
8.賣必理痛的幸福藥業(15s)
9.賣嫁喜禮餅的榮華(30s)
10.賣油漆的多樂士(15s)
恥與為伍

有道理 push

感激，希望小弟嘅經驗可以幫到手

689

一堆雞蛋望石牆 可以變做力牆

所以我覺得啲人list要反邊啲公司時
要list埋有邊間可以替代

Pishhhh

最緊要唔好逼人表態 取消左唔落就算 好似保礦力咁其實出黎扮下野道歉真係唔怪得佢 垃圾吉野家依d唔該永久罷食

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署